[會唔會比人屌on9]八號波出黎踩單車

On9就係我
有冇巴絲打一齊踩單車吹八號波

5p 交友台

唔傾計都得 但唔想自己踩

fk u
有事唔好報警

好啦毒撚都係留番屋企打機好
點解放假先黎打風